警隊裝甲車出動 朝天水圍方向進發 隨時候命

推

pish

出聲波炮

出聲波炮真係要退🙏🏻

推
Be water

Push

出聲波炮 真係要退🙏🏻

推推推，快閃

咩叫聲波炮？

嘩屌，真係要走

聲波炮好似又喺美國嘢，有入到貨？
個tech幾時賣咗俾上面？

要快推上熱門

push

一齊推 一生平安

一直無原因退 今次真係要退啦

推

be water，快退

tg消息有9架警車一架裝甲，推

be water

講完未
製造恐慌??

痴線 一日放左 60 - 100 粒 ......... TG

係痴撚線

呢部法國噃

無裝，你會點頂？

依家係天盛後面

最好有圖

推推推

你肯定有聲波炮?

無，朋友幫睇tg消息

聲音闊度達一百二十度，開至最大聲量時，在三百米位置可度到一百四十五分貝。

會唔會影響到附近民居？

今晚應該會大拘捕
請小心

有冇都推 ，聲波炮會造成永久傷害

有效範圍達三千米，但若在三百米範圍使用，聲頻可高達一百一十八至一百廿五分貝，相當於置身飛機引擎旁，會令人出現頭痛、頭暈、耳鳴、情緒緊張，甚至增加冠心病或心肌梗塞的發病率。

據悉，由於該裝置對人體傷害性極大，警方亦擔心使用會引起大量民事索償，故除非發生嚴重暴亂，否則絕不會使用，只作戒備

咁咪就係放假消息
咪同嗰啲乜錄音，乜乜朋友嘅朋友收到風一樣
真係有炮到時自然有人出消息

你唔好話大陸有核彈快啲走

帶耳機

超低頻聲波武器攻擊的範圍不限於耳膜，而是整個身體，可以在不被偵測到的情況下對人體造成實質的痛楚，包括暈眩、失去平衡感以及其他症狀，甚至有致命危險，損害的程度由武器的種類和距離人體的範圍而定。許多國家的警察，都曾使用超低頻聲波裝置來對付暴動的人群，香港警方2013年曾警方購置4部俗稱「聲波炮」的長距離揚聲裝置（Long Range Acoustic Device，縮寫：LRAD），當時已被質疑用作「防暴武器」對付示威者。

極度懷疑樓主刻意製造恐慌減少留守人數方便警察清場
今時今日未fact check仲夠膽亂開 post已經夠哂鬼

天水圍居民fat fat 啦，claim 爆政府心理生理損害。

到時真係有，係咪要咁多位兄弟同你送死

試著說飛虎隊
不要說速龍

不要讓政權避開使用準軍事力量的現實

入機場！入機場！入機場！
帶埋tg彈頭入機場！！

[url]［HK01］22:15懷疑有裝甲車入緊天水圍

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

到時真係有
啲人唔識走?
聲波炮危險性高係無容置疑
你喺度未fact check就叫人走走走又係咩居心?

到時真係有核彈呀你離開地球啦

講緊係部車有冇聲泡炮

架車本身冇武器，只係一部防禦性極高嘅運輸車

*聲波炮

現場消息 天水圍既唔好撤住 去元朗 支援屯門
係天西c出口等

聲波炮隔住live有無用？

如果有
我同意要走
如果未肯定，就係刻意製造恐慌

但係條龍好塞下喎
慢慢排下先 唔好心急啊

黑警今日搞天水圍搞得特別金

又出黎遊車河靠嚇
唔出正仆街

唔好再比消防救火！！
但千奇唔好攻擊消防，唔比佢過就得，
火係盾來，比人拆左盾好危險！！！！！

天盛天耀

推到前線睇到

咪撚亂傳d未證實消息 製造白色恐怖
之前雨傘革命都有人傳有聲波炮 最後咪又係乜事都冇
真係出嘅話啲人會退㗎啦
何況喺市區入面警察點撚樣開聲波炮呀？？？

點
Fact check左未，等緊樓主你 update
定事敗而唔再推 post?

我希望佢只係on9唔小心而唔係啲警狗想開post製造恐慌

真係要退 一係去機場